毒撚唔識溝女 準備摺埋自己a0一世

A0

世上除左女仲有好多野值得搵值得做既
得閒學下野增值下自己喇
利申A0

感謝留言
利申：學緊鋼琴

自己獨左兩個sem已經連有冇女都冇咩所謂（又唔係話完全唔想溝女既…）

I am that feel

i know that feel